有冇人結婚唔同父母講？

岩先家姐返黎話下個禮拜就同男朋友入紙
佢平時完全冇提過自己有男朋友

問佢有冇同老豆老母講，佢話唔打算講，反正結左婚之後會繼續比家用，佢地知唔知都一樣

本身我諗住叫佢點都同老豆老母講下，介紹男朋友比佢地識
不過其實我地同父母關係好疏離
一齊住但同老豆一個月講唔夠十句野，同老母已經幾年冇講過野
突然間一齊飲茶介紹佢男朋友又好奇怪

有冇人結婚唔會同父母講？ 而家過成點？

應該無

除非反曬面唔係一定會講聲

會一齊食飯介紹下？唔會好尷尬咩

你家姐好憎你老豆老母咩?

我諗佢好憎老母，因為老母係出面有男人
老豆就應該冇乜野，係唔太熟

有fd一直係同女朋友同居
然後入紙註埋冊先同屋企講

點解無乜野但又唔太熟
唔啱傾？

細細個開始少見
到大少少既時候多左見，但又成日無理取鬧
到而家老豆冇咁on9但已經好難再建立關係
畢竟呢十幾年基本上都冇乜交流

btw家姐已經入左紙，應該過多兩個禮拜就搬
老豆老母都唔知

我父母結婚既時候都冇同我講,所以我都唔會講

有frd結完離埋都冇講過
但係同父母關係幾好
因為早結所以唔想（敢）講

關係疏離無計傾 仲可以有咩講？

話曬都叫生左你出黎啊嘛
但我都唔會逼佢講
係覺得好奇怪姐

唔敢講咁做乜要結

係咪怕講左屋企人會要男仔比禮金?擺酒?
如果唔係太惡劣，只係疏離都會講聲既
呢啲都係人生大事

生出黎大晒咩？想出世嘅？有得揀嘅？奉旨嘅？

咁結婚要話比親人知係常理
不過可能呢個case已經唔算得上係親人啦

樓主都講左重點，睇關係親唔親密